做緊自己份工係自己興趣既人入黎

做咗份工之後 仲有冇興趣

Ok ge

有 感覺唔係番緊工咁 放假有野要做都唔介意

Same 返工無task做時會睇相關嘢/R上司俾嘢做

仲係啊
當然會見多咗好多現實面

哩樣真！
出黎做野之黎，發覺通常份工好唔好做，未必整係關job duty事
同事關係反而好影響做得開唔開心